做緊財政預算案論壇，有波仔

得電視台各搵一個記者上去問，咁都叫論壇？

同埋點解有鳳凰電視？

我要毛記電視上去問呀

【請廣傳】推上熱門「解散立法會」！「解散立法會」！「解散立法會」！

波你老母咩

即場討論區

叫記者會啦笨